遍地開花以眼還眼！

利伸絕無散水之意，以下全為發夢夢景

純綷想商量下，未入機場但想入既人唔一定係得機場而個選擇，例如狗屋等等

第一 今日既目的係以眼還眼，利用機場去俾其他人知道香港發生緊既事，但機場停哂機，遊客又少甚至無既情況下，係做唔到一開頭接機做文宣既效果，而癱瘓機場而個目的亦都係唔成立，因為已經停左，你仲想癱瘓啲乜？

第二 機場封鎖哂只會變成戰場，用催淚彈橡膠子彈高走唔甩咖啦，繼而係各種圍捕，即使一個定一百個都唔係我地想見到既野。

第三 機場咁重狗力既時候，其他位會唔會係一個好啲既開花地方？

push

唔止眼，仲有以牙還牙

搞其他位有無可行之處？

自推

Push

肥仔隻牙呀

<<<轉自中環私家醫生：>>>

警察記招提及有警察在示威中有二級燒傷，藉此緩減警察打爆女仔眼睛的責任。
甚麽是二級燒傷呢？
原來起水泡已經係二級燒傷，皮膚局部燒傷，依然在有痛楚感覺咁解。
二级燒傷的嚴重程度在於位置，如果燒親眼睛就係嚴重受傷。 如果是小腿燒傷，通常都係可以敷藥後痊癒。與打爆眼及有永久傷殘不能相提並論！